# README #
# NikaVerse -> User-to-User Messaging App Made with Kotlin#


 To run this application clone this repository to android studio or download the unsigned apk.
 
 https://drive.google.com/file/d/1pjQVpvVp5WS4rC8-qeNNZNIFPkTJX2pC/view?usp=sharing APK DOWNLOAD LINK
 
 აპლიკაციის ჩასართავად დაკლონეთ მიმდინარე რეპოზიტორია ანდროიდ სტუდიოში ან გადმოიწერეთ აპკ

### აპლიკაციის დანიშნულება/მიზანი ###

* აპლიკაციის მიზანია, რომ დარეგისტრირებულმა მომხმარებლებმა შეძლონ ერთმანეთთან მიმოწერა მარტივად!
* აპლიკაციაში შესაძლებელი იქნება მხოლოდ და მხოლოდ 1-1-ზე მიმოწერა


### აპლიკაციის გამოყენების ინსტრუქცია ###

* 1) რეგისტრაცია
	*  აპლიკაციის გახსნის შემდეგ ვაწკაპებთ WANT TO JOIN NIKAVERSE?-Ს
	*  ᲕᲐᲕᲡᲔᲑᲗ ᲛᲝᲪᲔᲛᲣᲚ ᲕᲔᲚᲔᲑᲡ, ᲠᲐᲗᲐ ᲒᲐᲕᲘᲐᲠᲝᲗ ᲠᲔᲒᲘᲡᲢᲠᲐᲪᲘᲐ
	*  ᲠᲔᲒᲘᲡᲢᲠᲐᲪᲘᲘᲡ ᲛᲝᲗᲮᲝᲕᲜᲘᲚᲔᲑᲔᲑᲘ 
	
		      * Username უნდა შედგებოდეს მინიმუმ 4 ასოსგან ან ციფრისგან , ხოლო მაქსიმუმ 9 ასოსგან ან ციფრისგან
		      * E-mail  უნდა იყოს ვალიდური წინააღმდეგ შემთხვევაში, თუ პაროლი დაგვავიწყდება ანგარიშის აღდგენას ვერ შეძლებთ
		      * პაროლი უნდა შეიცავდეს მინიმუმ 1 დიდი რეგისტრის ასოს, 1 პატარა რეგისტრის ასოსა და 1 ციფრს,ხოლო მისი სიგრძე უნდა აღემატებოდეს 8 ასოსა თუ ციფრს
		
* 2) ავტორიზაცია
	*  ავტორიზაციის გასავლელად უნდა შევიყვანოთ ჩვენი იმეილი და პაროლი, რომლითაც დავრეგისტრირდით.
	*  შემდეგ ვაჭერთ LOGIN ღილაკს, რომელიც წარმატებული ავტორიზაციის შემთხვევაში აპლიკაციის მთავარ გვერდზე გადაგვიყვანს
* 3) მესიჯების შექმნა/გაგზავნა
	* სხვა მომხმარებლებთან სამესიჯოდ დააჭირეთ მესიჯის icon-ს , აქ გამოჩნდება ყველა დარეგისტრირებული მომხმარებელი(Username-ით)

### პროგრამულ-ტექნიკური ანალიზი###

* აპლიკაციაში გამოყენებულია
	* Groupie RecyclerView Library
	* Firebase Authentification სერვისი
	* Firebase Database სერვისი, მომხმარებლის მესიჯებისა და პირადი ინფორმაციის(უნიკალური ID,E-mail,Username) შესანახად
### საკონტაქტო ინფორმაცია ###

* www.facebook.com/NickJoxa2003
* Nika.Jokhadze.1@btu.edu.ge